新手入市求指點

見個市咁旺傻嘅都賺大錢
小弟膽粗粗咁去開左戶
請問買邊啲最易賺？
保守少少一年30%就夠

All in 700

出現了

決定唔玩啦我